現在電影係咪無早十零廿年咁好看?

90年代好多經典

seven, fight club, titanic , 月黑高飛 , matrix

九十年代都好多爛片，但係你唔會記得

最記得伊波拉病毒

呢套唔算爛啦，好cult喎